有冇金門人？能否分享下呢間公司

本來打算入金門，但個friend 呢間公司好仆街，想睇下有冇師兄指教

利申：打算apply Mechanical Engineer

巴打做左幾多年野？
金門請charter左既冷氣佬啵

10年冷氣，不過有兄弟話呢間野好仆街，想知多d

有朋友做緊金門QS覺得幾好

同班班同學係金門實習既都無屌鬼

（利申做緊垃圾sub仔公司

金門精神 做撚死人

利申聽講

btw 中國佬 無限好

金門精神 做撚死人
我都聽過
講多少少，我個friend 係澳門做開，佢話project 完左俾人炒左，因為香港冇job, 但係公司就keep左成班鬼，冇production之餘仲搞9做個d，另外project一少d就炒人，多返project又唔請人，個個要一條友就幾條友野。
佢話有單仆街野我想知係咪真。話說澳門有條友俾公司炒左，公司補足俾佢。但2星期後公司想用返佢，佢都想返但HR要佢俾返晒d錢公司當2星期放no pay , 有冇人聽過？

想知多少少，唔想上賊船
Thanks

金門先hea wo
睇高鐵就知

我一直都係聽做撚死人，第一次聽金門hea

師兄係金門人？

XX精神 做撚死人
間間公司名都放得落去嫁啦...ON9

中國佬
死得早

所以咪要問咁多位師兄攞資料

好辛苦，啲人好中意缷膊
利申老豆係管理層

金門做到仆街

看來都係睇定d，費時為左多少少錢搞到自己做得唔開心。

辛苦唔緊要，最怕夾屎忽鬼

做左金門intern幾星期.....
做QS team嗰邊
表示做到隻狗咁

Zero harm

痴撚線

請左你先問啦

好過新昌俊和中國佬啦

我都覺得痴撚線，咁大間公司，唔係咁仆街掛！我先前在想係咪我個friend俾人炒左所以作故仔，但又覺得佢冇理由點我，所以先問下咁多位大佬

請左先問就等於上左賊船先問有冇賊la

呀爸做金門

其實都係睇team睇盤既姐

內部Audit好密好嚴格
要有心理準備固定OT
通常起貨期好短 夾野要好急
好多安全堂要上

不過好多HR覺得金門係好野
而且training老實講唔差
對日後幾有幫助

簡單一句 當金門跳板啦